PS4 Game 行貨,水貨分別

PS4 Game 行貨同水貨有咩分別？到e加都分唔到 買水貨會唔會出事，有冇人有經驗？

咩版都玩到，但有啲水貨冇中文。